香港公司申請將台灣女團「微甜女孩」公司強制清盤

又一個女團玩完，雖然無人識

ThisVO 嚴正聲明及最後通牒
A Solemn Declaration and ULTIMATUM from ThisVO

台灣絕頂創意商行負責人 張智棋先生（藝名：張大同）（台灣女子組合 微甜女孩 WAYsugar 之經理人）於早前向本公司借款以作該女子組合之來港經營費。

本公司曾於2月11日（星期一）發出聲明並私信當事人追討欠款。但追討不果，對方依然以不同借口拖延（附件：張先生與本公司會計文員之手機通話截圖）。本公司已多次就有關帳項作無條件延期，但張先生方面一直未有誠意解決問題。態度更開始轉壞。

本公司曾於數月內收到三次由張先生向本公司發出的「已匯款」通知，張先生更有向本公司總經理稱「已從香港恒生銀行轉帳到ThisVO所使用的香港東亞銀行帳戶（註：香港銀行是不允許非客戶在分行進行跨行轉帳，因此明顯是謊言）」。但至今一直未有一分一毫到帳，在多次追問下亦從來無法提供任何收據及付款證明。張先生亦於上一份聲明發出後向本公司稱將會於2月25日（星期一）提供匯款收據，最後亦再次以原因拖延。可見張先生及微甜女孩 WAYsugar的經紀公司有極嚴重誠信問題！

影片附件（Whatsapp 語音）：

ThisVO Audio Solutions Company 現發出嚴正聲明，並以此通知台灣絕頂創意商行及作最後通牒，本公司已經開始執行對「台灣 絕頂創意商行（微甜女孩 WAYsugar之經理人）」的強制清算（強制清盤）法律安排。請該公司盡快繳清欠款，以到帳為準。本公司亦答允，如於香港時間3月1日（星期五）下午5點前款項到帳，將即時終止向絕頂創意商行進行任何強制清算及相關法律程序。

特此公告。

影片附件（Whatsapp 語音）：

微甜女孩WAYSugar，為臺灣女子演唱團體，天然系女子團體，是由三位具有各自獨特風格的女孩組合而成。WAYsugar前三個字母取自於三位團員英文字母字首，成員包括Wawa娃娃、Apple愛波以及Yibi牙牙。而微甜女孩這個名字，一開始的發想是希望比其他女團更有自己的個性，而不是只有甜美，剛好三人都有各自獨特的個性，希望透過微甜女孩走出自己的路，除了甜美之外也有許多不同的個性。

右邊果個唔係做主持人架咩
Lulu丫嘛

C3定動物節見過

好似係

天然系女子團體??

人工味道好重WOR

左一我可以幫下佢

我第一眼都以為係lulu

「天然系女子團體」睇下張相，全部都係假